徵旅伴 17/4-21/4去台灣

（啱啱開錯台）
想離開香港放鬆下
有冇巴絲有興趣一齊去
或者果幾日係台灣可以一齊玩
去台灣邊到未定 可以一齊plan下
利申 紅絲

幾歲？

未到20

Dse完？

tg：thedaughterofgolden

有班巴絲計劃緊去花蓮
你有冇興趣?

幫推

想去 但個陣未得閒

推

想去 大波絲

interested